欣師黃到金？？？

欣師去九龍灣錄影都會去一間餐廳。一間餐廳？邊間呀欣師，講到咁隱晦。
你唔好呃小妹我喎，我只補黃師！！！